### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

**Совет**: Узнать имя вашей флешки можно с помощью `lsblk`.

* как установить программы ?
	- добавить в репозитории 
	- sudo apt-get install program-x 
* как удалить программы ?
	`sudo apt-get remove program-x` заменив слово program-x на название удаляемой программы, к примеру, команда: sudo apt-get remove gimp позволит удалить графический редактор Gimp.
* как проверить какие программы есть на моём компбтере ?
* Как проверить если удалил оприделёную программу с компютером ?
* Удаление истории из терминала ?
* Cum să schimb drivers de la monitoru meu de la laptop ? 